[另類] [滅共預言] 中共係咪爆左條龍脈20 之 1900/6月八國聯軍

有好多自作假預言/分析湧現
大家請冷静思想
以免當局者迷

歡迎大家加入小圈子討論
始終原本係神秘Post
有時大家講講下越講越遠
明白大家滅共心切
但請各位自律
少少離題唔緊要
不分化不割席先係大家最大力量
專業及詳細off topic討論請另開專業新post
P.S. 請各位盡量使用不推文回覆，謝

本Post資料全沒科學根據，覺得岩睇睇落去，唔岩請回上一頁
舊帖重溫 (1-19) 請自行seach "中共係咪爆左條龍脈XX"

有鑒於前post開始岀現物資及購買討論
以免過快爆Post物資討論及購買請移玉步至以下繼續
以作分流ㄧ"常備有老佬箱/災難背囊"

免責聲明 : 預言涉及風險，末日/混亂時期物資價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，胡亂購買更可變得毫無價值。 在作出成為末日能決定前，應仔細考慮物資 / 空間是否適合其財務狀況、目標和經驗、風險承受能力、以及其他有關情況，亦應了解投資物資所涉及的相關風險。 購買物資未必一定能夠安全，反而可能會招致損失。

【置頂plz】突發 抗爭實戰全面教學天書

你地仲係唔肯改依啲壞習慣 只會愈黎愈多手足比人拉

十個月的抗爭 所汲取的教訓

【戰術教學】完整潛伏隱蹤手冊 大大降低被捕風險！

【終極突發】抗爭裝備大整合！！！

反跟蹤 基本概念

【心態武裝】梁天琦：「大家唔好繼續教條主義啦！」

咁19 d野搬唔搬過黎?

BY 真俊華 reseach - #811

Jessica Adams (外國占星師）
博客日期：22/08/2019
1. 如果香港係一個人，佢會同佢嘅過去有著一種關係，過去意思係英國同共產前的中國；
2. 2020年尾，香港再次實淺她的命 - 反抗及革命的溫床
3. 2021年，香港會同新嘅國家聯盟或新啲聯合國同一陣線，並開始同中國漸行漸遠；而且會發生一件震驚世界的事；一種身英國殖民地政府的感覺將會回歸；權利將會橫向發展，而唔係由上而下；
4. 2023年，香港經濟結構將會有天翻地覆的轉變；舊香港將終結。
5. 2029 年至2037年，香港將會於新嘅國家聯盟或新啲聯合國有一個厲害的位置
香港的金融及旅遊地位會獲得肯定。

LM

lm

想問果位日本人係咩高人？

自稱未來人，好似kfk咁

留名

一個2060 叫KFK 上海人
一個2075 叫YJ943636 日本人

仲有個美國人自稱來自2034年，但唔記得叫咩名

即係總結晒全部再post上黎？

我覺得d未來人好fake下

我認同英國會知
如果英國知扮唔知唔做野
之後英國個名會仲臭過屎

我都覺得唔好盡信
上面兩位都係講中左2 -3件大事的所以FOLLOW一下

明居正都分析520附近中共會極玩火 震懾台灣

Lm

龍櫻巴

好在未來仲有日本

5月，一切的新法律、新規則都會帶來劫難、當中以金融貨幣相關為甚。

即係電子人民幣？？？

其實所謂嘅激戰 會唔會唔係實際上的抗爭？

貨幣問題應該係合一既原因

1997前早早投共 定係一早係地下黨員滲透工作？

影響到藍絲利益先會反枱

所以港共黨衛軍終有一日被主子用完即棄可能

震動爆鳴：23條
見汪洋：唔通係街頭抗爭？

係啊，上連登用真名是常識吧

各位巴絲請善用不推文回覆

同你一樣強貼LM

咁仲換唔換好

我都想知

621日蝕

汪洋達

藍絲好多人仔定期架

直接換完拎出黎 袋住

金管局好有可疑

啱啱望到

我認為唯一個黃藍connect因素係錢
股災，港元人民幣變廢紙，香港外匯被掏空呢幾個方向最大機會

金管局好有可疑

岩岩望到有師兄分享
最鬼既係, 參與投標或中標銀行名稱及個別配發金額將不予公開

但KFK話會失去一半領土+遷都岡山，我都未去過東北地區同北海道

世澤

Anyway 其實scheme 係Fed出，應該唔會太大問題

可惜中共卜街之日我地未必見到

老實講都好睇佢無咗邊忽
例如北海道已經割咗俾支那，無咗都算數
同埋無咗一啲相對三四線城市，同無咗大阪東京福岡，後果又唔同

但起碼日本仲出到可以time travel嘅日本人，即係仲有番啲斤兩，都飲得杯落

其實我就偏向相信兩宋

老實講，如果核爆嘅話，就唔會見到香港有自由

Fed個facility 3月尾已經出咗
4月頭hkma 已話話會用
仲有依啲Tender不嬲都唔開名架啦

天滅中共
指日可待

Fed 緊係有信心
但銀行用咩做抵押先係問題

兩宋話見到的！！！

希望無事啦

到時香港仲存在?

屌你班友 3個鐘玩左5分1個post
聽晚爆都似

街邊啲財演梗係講套息啦，講徹資/輸爆廠會畀人空投去武漢

大阪福岡應該仲喺到嘅，東京就真係危危地

如果支那播毒賠唔起錢俾日本嘅話割左滿洲俾日本做賠償算鳩數啦

咁佢哋都叫放哂係銀行

日本又好好避險平台咩？好似全世界都不多穩

傳統避險貨幣其實係瑞士法郎

睇返今日d新聞見到呢個標題, 仲記唔記得有個post (雖然有人踢爆話吹水云云) 提過佢個名話有關鍵影響, 吹唔吹水就唔知, 我又好好奇大部份預言推測都比較含糊, 但點解呢個講到咁肯定連名都開埋

04月23日(四) 11:13
曹貴子夫婦遭追逾億元 官頒令出售物業抵債

621轉節氣入夏至

最初係講「一曲日升」
之後啲人估係姓曹咁解
再之後先縮窄至呢條友

好似話係遷都岡山，我估係富士山爆發/大地震搞到要搬去關西

就算層樓未供完嗰班都打野

供緊樓嗰班都奶嘢

唔通金仔瓜左，北韓軍頭攪政變做皇帝？？

讖曰:
黯黯陰霾 殺不用刀
萬人不死 一人難逃

頌曰:
有一軍人身帶弓 只言我是白頭翁
東邊門裏伏金劍 勇士後門入帝宮

但你手頭上既hkd都會貶
除非有好多外幣可以換返hkd

人民幣同港幣不值錢 大部分人都玩完

我睇另一個話四月下旬又爆一爆
Let’s wait and see....

班dse好危 咁多人好驚班學生有事

今日DSE都復考
成件事好唔make sensé
食飯要分枱坐，公司home office 緊
但要繼續考試...
擔心班學生...

因為唔考一年會有結構性既影響

Usd最穩陣

各位，想講預言for參考，但心態一定要保持樂觀，因為有時只係望字都見到有人心態好悲觀絕望咁

提下佢地，戴3m 6800去考

咪又係一堆人要返工丶逼住車返工
迫左幾個月啦 咪又係咁
危乜鬼嘢險啊

不少人買外幣係 銀行外幣戶口買賣

唔係中係推理，留意下去年美國流感疫情就知一二，同風水玄學無關。

小弟第一次留言
啱啱金管局出左呢個

2020年04月22日
美元流動資金安排
香港金融管理局（金管局）今日（星期三）宣布，設立臨時性美元流動資金安排（安排），為持牌銀行提供美元流動性支援。

新型冠狀病毒疫情為環球金融市場帶來重大波動及不確定性，金管局以美聯儲的「海外及國際貨幣管理當局回購交易安排」(FIMA Repo Facility)1 中取得的資金推出是項安排，協助紓緩環球美元銀行拆借市場出現的流動性緊絀情況。

安排下現時提供的流動性總額為100億美元。金管局將透過有競爭性的投標方法，以回購交易形式為持牌銀行提供為期7天的有期美元流動性，並於投標翌日結算。由2020年5月6日起，金管局將每星期舉行一次投標（一般情況下於逢星期三進行），每次投標中每間銀行可出價一次，投標額為最少1億美元，投標額亦必須為1億美元的整數倍數。金管局會聯絡中標銀行以確認及安排將合資格資產轉移至金管局作為抵押品，中標銀行需於抵押品成功轉移至金管局以及金管局成功於美聯儲取得美元流動性後，方可獲配發美元資金。投標通告及投標結果將於金管局網站內的特定網頁公布，參與投標或中標銀行名稱及個別配發金額將不予公開。

金管局經考慮市場狀況及安排的使用情況等因素後，可按需要隨時修訂安排的任何細則。金管局計劃維持是項安排直至2020年9月30日，如更改安排完結日期會另行公布。

香港金融管理局
2020年4月22日

冇理解錯應該係開始限制美元流動?

其實揸港幣只係會有貶值風險，美金一樣有，只係美軍方便走路，港紙就唔係到到都受，如果大家係想守衞香港，其實keep一半港紙係冇問題嘅，至於日圓同加元，呢刻唔值得入，始終佢哋經濟咪去到最差，企業尚未大量倒閉，建議大家再等下先入手

金管局好有可疑

不用太杯弓蛇影

黨做死佢哋兄弟坐監 黨委入董事會已經係正式變黨資

呢排日本都不停有啲地震出現，唔知會唔會係先兆…

想理解多d財經走向同知識可以上youtube睇吳明德教授，咁會略知大慨

貓神收到風金仔正式死亡

同意
有時見連登仔鳩噏唔洗本冇Fact Check 真係得啖笑
見過有個屌HSBC唔派息
仲話英倫銀行唔係top10銀行
點解要聽佢講

但今朝侵侵話CNN Fake news
不過佢冇 comment 金正恩嘅健康狀況

有咁多財閥同福建幫，佢哋點都托得住港元呢個咁細嘅貨幣pool，始終香港無亂咁印，只係呢幾年不停接垃圾抵押品，但呢點都係港元價值之一

人仔就無計架啦，無限咁印，唔豬/出口又畀尾角夾住春袋，買咗咁多印度神油但起唔到機，谷谷埋埋遲早腎虧。

我睇啲北韓媒體又唔見有咩特別報道

銀行call啲人都唔會還得起
本身佢用港紙做擔保借錢俾人就係一次投資

人唔可以要求仙/神幫佢做野好合理
因為佢既世界有佢既法規
但有一樣野係共通
就係善
所以有德行既人會睇仙神睇住

其實一路都吹風想港元同人仔掛，不過可能太大動作支共未敢博姐，不過呢個係公開既秘密，一定會做

得到黨認證

唔駛ff請參考越南做法，新政府就新轉租約地契，既然塊地唔係你嘅，層樓點會係你嘅

感謝巴打整理資料
（只係琴晚聽左一次直播）琴晚係宗教基礎
（無知地覺得）J師傅、祖利安做足功課咁開拖，自然覺得佢地講野說服力強
但我會記住：任何事情都要客觀地分析，佢地兩個只係提供理據去話我地知點解寶_唔對路
唔可以跟車太貼

龍巴

兩宋剛出 Twitter, 話戰爭風聲日緊

應該係侵略當自己係中共人既金門縣奶共台灣人
呢班不想做台灣人就廢左自己國藉 走過對面福建省

打金門就好似啲古惑仔得把口,唔敢入去掃人場,剩係夠膽踢跌人地門口啲易拉架攞彩咁

即係點呀唔係好明

講開又講 中共點解咁近既金門縣都食不到

自己領會

點解有人係咁追擊我

咁啱中共有個大粒野又係叫汪洋

汪洋，中國共產黨、中華人民共和國政治家及現任主要領導人之一。

個人認為呢個reply較準確，但仍然太過樂觀，自己都見唔到前路，唉

唔好再做陰騭嘢維穩啦，死仆街

?

NK啲高層唔係傻，點會想打仗，不嬲射導彈都係拎下存在感R下援助

早兩年北海道試過地震乜都停晒結果只收現金
所以佢地防災包係包埋現金
佢地成日想搞cashless payment但好難搞得起
特別日本有錢既都係老一代 更加只信現金

sogo旁邊都賣

佢哋曾經打過(無記錯叫金門海戰)
不過俾國民黨打走咗

如果話未來好血腥
會唔會啲樓價跌咗係因為死咗好多人
買樓需求下跌同埋冇人炒樓
所以先跌咗

interesting point

西方敵基督勢力 天主教教宗 白左 共諜 海外奶共華人 奶共鬼佬商人

如果抗爭行動今年會2.0 一定大把藍絲 紅底 中產 富豪走佬去外國

劉細良講入境事務處入面地下黨員比黨衛軍 更多

之前啲特務外援popo係咪都係入境處多啲？

Economist world in XXXX封面一向都係多hidden messages

亦都有另一個原因係佢地重視私隱問題
碌卡即係留低足跡

香港見唔見到？

今日個判決有份促成之後越嚟越血腥依件事

擸刀斬人都可以話係冇預謀，真係殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸

個網有排你睇

明居正唔錯

想翻譯邊個post，好能多廢事睇

每句翻譯各自順序對應三個post

剩係一樓，唔使譯留言？

淨係YJ tweet呢個 comment要翻譯
comment入面個三條line

黨多年來在司法界滲透收編統戰大換血計劃成功了

呢啲地下黨員加投共法官會唔會不得善終 將來同佢主子中共命運一樣 ？多行不義必自斃 主動做魔鬼不公不義地用法律執行黨命 👹

明居正熟支那，但睇外國佢爭啲，之前都睇錯過唔記得咩都係外國

換美鈔係防止脫勾港元變廢紙後你的資產同樣化灰

審判日越近，所有嘢都會加速

Same x 3

係同手足有仂既走去外國會易落手

最好好似走佬去俄佬嗰件支那人咁，被戰鬥民族暗殺

新post 一日差唔多已經一半

真係越嚟越多嘢發生

個David Ng好有問題架喎

反送中初期佢仲有個分身叫咩Sakura
扮香港人但擺明講啲嘢唔似香港人
畀人篤爆佢同Sakura同一個人仲要互相留言扮兩個人
雖然佢立場係反中
但我覺得似係用誇張手法呃like嘅網絡依存者9up多

因為以往都係求黑警下場多啲
紅官又冇求過可能有唔同

佢個配色睇死人⋯

呢幾日嘅感覺，地球「輕」左，乾淨左，但仲有潛藏野未清

金正恩驚傳變植物人！日媒爆8分鐘手術失敗內幕

冇死到

咩感覺嚟
我覺得香港氣氛沉重咗

祖利安開寶善波 不開名暗插

經濟大蕭條 係全世界 大洗牌年代

好似話佢個妹可能接替肥仔金掌政

Peter Navarro
納瓦羅福克斯採訪，揭露中共的「四步屠殺人類計劃」：

第1步：放毒第2步：買通世衛組織隱瞞疫情真相第3步：囤積買空防護設備第4步：用囤積的防護設備要挾全世界

他說，中共已經殺害3萬9千美國人，在全世界已殺害16萬人他認為P4實驗室是最可能的#中共病毒來源

M

如果伏嘅不了

原來有個咁嘅post
貝嚟我miss 咗好多嘢

而家來做港幣定期存款 ？風險高不高

郭嘉巴

郭巴

屌啦媽

記得應該係郭嘉巴喺高登嗰時講支那喺香港搞嘅風水陣post

我執前人口水尾姐

郭嘉大師

郭嘉大佬

推post好快，爆post請search新post

真係唔明點解廣州人咁歧視nigga

廣州人連外省人都歧視

中國人除左白人都歧視㗎啦

更正 白人都歧視
起碼把口係

今晚8點丘品講林奠星盤 有興趣請密切留意

支那人排外世界第一
而且唔只係排人，係排埋文化

小弟由依系列post既第12開始追，間中發表言論
恕我冒昧，請問師兄係咩人？
求其他巴打解答

睇過youtuber講共產黨支配下嘅支那
佢形容而家嘅支那人係「極端自由主義者」
即係自己可以做任何事，除我以外嘅人都係被壓榨者

所以唔係話歧視排斥特定種族咁簡單
而係除非你有權力可以壓榨返佢
否則佢會壓榨任何自己以外嘅人
喺支那嘅黑人其實係現代奴隸嚟(佢哋認為)，所以咪咁備受歧視

廣州人連自己廣州人都歧視
正宗憎人富貴厭人貧

呢個可能就係嚟緊下半年香港抗爭震動全世界既深層原因

把口排外世界第一
身體親外世界第一

用 wechat, 炒賣, 金融地產，呢 d 藍屍特徵嚟

其實真係唔需要討論佢
浪費時間
出多兩篇twi好過啦

大金人新片講金仔

我係年輕呀

［年經 / 八奇領域］共匪陰險風水陣

〔八奇領域〕武侯乩文 + 推背圖深度討論

郭嘉巴我有follow 開你架～

前景 = 障礙比較少

口講反日, 結果每日一機又一機去日本

而家都冇得佢去啦，架佬封左關唔俾支那人入

2022壬寅, 陽水陽木
2023癸卯, 陰水陰木

木係唔係可以生火？

利申: 唔識

咁咪match無左紙醉金迷既香港？
其實係一件好事

好難講，金日成當年都搵過法國醫生做手術

韓國噚晚轉咗口風

香港 97 後仲係咪水德？

今日內容應該唔多，宜家先開始慢慢入正題

另立傀儡皇帝 應該係中共扶植既新主

以前學過少少八字，又聽過d師父解釋中共同香港7月1個八字
話中共到2031都仲有好好的地位/權力運
香港就去到2043都仲有好多壓力/鬥爭
2023，2026-27會有大動蕩，不論係香港定中國

即係2031都未滅

派帽果個男人他日回想過去，因為自己既一督精傾國傾城，真係可以寫小說

用啲RPG打機設定易啲理解
佢個人嘅「主屬性」係木
用個名加啲水，只係輕量buff 名字擁有人嘅屬性

請問係youtube有得聽？
定係邊度有得睇？

Benny每次講d野都好正面

why not?
獨裁者 希特拉，薩達姆 都係金牛座來

會唔會係未來有森林大火？？

幾個月冇上 留名先

仲要睇埋各個天干地支代表緊乜嘢
例如壬寅=陽木陽水=古木+大海
癸卯=陰水陰木=霧露 + 小草
基本上都係燒唔著

如果係木年/火年
對中共運勢先係最好

仲有紅色高棉領袖波布

2026丙午年燒到pk
兩個陽火

但係又話2024解決深層次矛盾
定係每次出新政權個八字都會變

想知更多

燒緊啦

火燒旺地

韓媒報導美國監測到北韓或將發射導彈26/4

中共本身就係n 大勢力 組成 為利益先走埋一齊合作搵利益既魔鬼集團

民國時期班左膠 知識份子 商人 軍人 中途投共賣國 就on 膠膠 信左中共 結果佢最後得到個果 係反右 文革 家破人亡 痴咗線 從前改變一生

[突發] 緬甸爆發武裝衝突 3發砲彈打到中國

農曆4月冇幾日就咁

同樣占星點解區姐睇得咁差，可能走埋佬，佢就一直咁樂觀

唔怪得前面d人話未睇的話就唔好睇

[玄學撚]金仔真係出左事？定大步檻過？

即係核爆

或者會唔會係中華人民共和國個名仲在，聯合國個位仲坐住，但下面已經諸侯割據。好似1971年前既中華民國咁，仲係UN常任理事國但係實際只控制台灣。

送俾三峽

打個比喻，如果你行大運適合你，你好有可能會升職，但某d年份都可以出現問題，例如損失某單生意，但唔會立即需要退休/被炒/降職，而家習帝同中共都似呢種情況。
香港將來都有幾十年唔錯的大運，可惜最快要2043後
而且香港個八字格局屬於專業搵錢個種，唔係老闆/領導人物個種

其實白兵有道理 唔好認為功能組別 有用， 35+係沒可能，唔好覺得過到半 就一天都光哂！專注體制外抗爭

射了

讚成！投完票轉頭再出嚟抗爭
只要光復香港咩都做

俄羅斯幾多人中招，普京自己都要隔離過，你話嬲唔嬲啦

恰先醒起2019年10月11日吉林東北有隕石墮落

毛澤東死果年1976年3月8日下午，吉林市北郊發生隕石雨事件

其實侵同普丁應該係frd 底

侵選之前係同普丁有計傾......

fd唔fd俄仔不嬲有利益就會飛起支那
係支那咁傻仔姐

幫手拉下先

請問巴打有冇嗰個新聞嘅link啊，我上網唔見有嘅

係呢到帶風向會好顯眼

實有d mon po狗、五毛走黎負皮架
唔洗理佢地啦
我地舊人繼續討論
(新人啱傾既話當然會繼續回應)

班農預告支那武漢P4實驗室專家已外逃 幾天後將公開爆料

有關天琦下星期上訴...

懲教多啲

2022 一月
仲有年幾出黎

行返人手通道 可以要求唔影相

佢地一係熱普城既私怨L 成日搞分化
一係中共最成功既地下黨員

有人推測當年777係代表hku 上北京交流已經識大大

大金人片講未來幾十年 中共不會滅亡 只係其道大衰 大陸軍閥割據 國號仍在 但中共只係成為各大勢力既其中之一 只管理部分控制到既地區

風暴開始了

假假選到之後 都會照DQ

其中一個解法 有條YouTube 片係咁解

差唔多區姐 所指 三年八個月黑暗期 尾聲

做定期望管理 選前 同選後一定有DQ 發生
或者黨直頭延後整個選舉

但又倒返轉頭諗
預言 係選到 35+係成功
而區姐話選完先出聯軍
而兩宋話美帝唔會因為香港而同大陸沖突

因為香港選舉是中國內部事務 港共 中共死口不認就得 好似警暴 一樣
係成不到理由美國借此插手香港事務 或者佢哋既利益 雖然美帝在港是一大持份者

English姐行運行到落腳趾尾,真係日日瞓喺到個國際大環境都自動俾子彈佢

要好好利用今次機會做文宣
支那又喺南海玩火

支那企圖喺南海插旗趕其他國走

真·攬炒

繼2010後 美國俄羅斯再發聯合聲明 記念1945年兩國聯合作戰

美俄近年角力不斷之際，美國總統特朗普與俄羅斯總統普京上周六（25日）罕有發表聯合聲明，紀念美軍與前蘇聯軍隊在二戰時會師75周年。聲明指，美蘇當年合作，反映兩國能夠「放下分歧、建立互信，為大局而合作」。

美蘇兩軍在1945年於德國易北河會師，聯手抗擊納粹德國。美俄上一次聯合發表紀念易北河事件的聲明已是在10年前，時任總統奧巴馬當時力求改善與莫斯科的關係，並與時任俄羅斯總統梅德韋傑夫發表聯合聲明。

特朗普上台後，美俄關係緊張，更接連因俄羅斯干預美國大選爭議、新冠肺炎疫情立場、敍利亞問題、軍備管制問題等而起紛爭。特朗普對俄羅斯態度則較正面，此前表示有意在易北河事件75周年之時訪俄，但未有成行。華府官員及議員對莫斯科態度依然強硬，令美俄關係接近冷戰以來的低點。

同民國一樣咁濟

林鄭當時都有跟 bno project

最緊要香港脱離中共

有冇人可以講依兩樣深入d

又就爆po

推埋個post佢